仲唔封關，睇黎要等死幾千人到時比其他國家封香港關

你唔封人，就等比人封啦